岩岩係無線賣月餅廣告係唔係榮華？

成個廣告講個仔同老豆鬧交，
老豆買哂個仔最鐘意既餸。
最後仔送盒月餅俾老豆。
成個廣告都冇講過係咩牌子/品牌

有無人知係咩牌子？罷買

岩你老母
係你老豆

✅「啱啱喺無線賣月餅廣告係唔係榮華？」

呢啲係tvb自己拍既中秋宣傳片
唔係廣告黎
何況條片都睇唔到有講邊個牌子啦

打yue bing，大陸妹

但印象中好似喺香港開電視定viutv都見過 唔肯定

利申幾乎唔睇無綫 但如果係節日宣傳片 通常咩台都會落返自己台logo噃

諗尾有喎

死喇我真係冇見到有
仲估係咪之前嗰個咩家庭議會搞嗰啲sell家庭溫暖嘅野
下次留意下先